0753 油塘站有乘客發生意外，觀塘線延誤

0753 油塘站有乘客發生意外，觀塘線延誤
Source：